得閒冇野做行超市 發現好多年輕嘅人妻同少女shopping

唔洗返工真係好

女仔只要嫁過有錢人就好

睇個樣都知臭

波台大把有錢仔 個個屋企有幾層樓

有無忍唔到手捉一兩件入後巷食

行開咩超市

樓主夠膽出街？

佢唔敢去瑞和街姐

原來瑞和面積咁大

廢鳩
隻揪啦

邊位呀？

笠完水仲敢吠

唔通等投胎先吠咩

串到

佢而家出左山 功力又提升好多

你25 同佩狗打手一樣

圖呢？

有冇圖都唔關事了